我男朋友車禍死左

到佢死左嘅時候 律師黎左揾我
原來我係佢所有財產嘅受益人
原來佢一直以黎成日鬧我
心入面係咁愛我

rip

RIP

Ok

唔畀屋企人?

你18個鐘前先叫完雞喎

你有老婆又叫雞又有男朋友
性生活咁豐富既

請善用起底功能

叫完雞發現個套有個窿

樓主生活真係多姿多彩 尋日叫完雞今日即刻死男朋友

Blocked

hehe叫完雞，激到男友死左？

下個到你

攞呢D野黎玩？

個套穿左有無事

佢上個禮拜有女朋友 上個月仲有老婆

勸你做番個正常人啦

我屌撚死你個死假膠呀

可以架咩

呼籲大家blk左啲假膠